818 快

P牌推唔到 麻煩入黎睇睇 同意麻煩幫推一下
818聽日見

（818討論）經過多日外國輿論戰 聽日係endgame大舞台